唔知做咩好？同我入嚟搞不被自殺戰線！！！

廣傳！！！！！

不「被」自殺戰線，今日就要開始!!

文長，重要，請read。
首先請大家記住：
不論手足係畀狗打死再屈自殺定係真自殺，
都係個極權逼死既，所以全部都係被！自！殺!

見到已經有手足推緊不自殺承諾書，但我地要做得更加細緻更加詳盡。
除咗保護香港人不被自殺，其實都可以係一大文宣題材，推到外國人知香港幾撚慘，都希望推到手足忍耐住唔好死，捱到重光之日。
香港人已經畀人逼到呢個地步，
我地要推到所有人連帶和理非都有危機意識。
兩樣好緊要既嘢每個人都一定要做：

1. 搵一個好少見，好少send wtsapp但信得過既朋友做平安人：每晚親自打電話報平安，而家已經有狗會扮手足send wtsapp，所以一定要打電話。最好set 個安全詞，一講果個字就已經等同危險狀況。另外真係手簽不自殺承諾書，再影相畀平安人。紙本收係屋企隱蔽地方，話埋佢知收咗係邊。每兩個星期要update 一次。一方面真係報平安，其次係互相支援，知道有個人每晚等自己電話，個心理狀態會強健好多。

2. 呢個好緊要，簽埋英文既簡短版不自殺承諾書，po 曬上twi 推爆佢。我地要全世界都知香港完全已經係無法之地，到底有幾危險，而我地既求救係urgent既。831太子死咗人，新屋嶺強姦同死人，我地暫時無辨法攞到證據，用呢個方式去文宣，唔洗FC都無問題。

不自殺承諾書網上都有好多，大家可以自己搵或者自己打。
最緊要有一句：直至香港光復前，決不自殺。

我呢度有兩個版本，大家可以自行修改使用。

最後我想講，有情緒困擾既手足，我尊重你自決生命既權利。生而為人，係有權自行了結。如果真係已經無辦法繼續，我為你解脫得到而欣慰。不過我真係好想同你一齊見證勝利，如果少咗你，香港贏咗都無乜值得高興。因為香港有你，先係我想要既香港

----------------------------------------------

「不自殺聲明書」

我，(中英文姓名)，承諾由 今天 至 香港光復/五大訴求實現 期間不會傷害自己或自殺。
本人聲明:

● 在感到會被人傷害時，立即致電2878 3303（特首辦）或2862 8200（監警會）或2831 4333（中聯辦），強烈要求他們解釋。
● 在被人傷害時積極尋求及強烈要求醫護人員協助。
● 本人並無任何患上使本人困擾之慢性病或心理疾病，故絕不可能做出任何因心理疾病困擾而自殺之行為。
● 本人從無睡眠困擾或濫藥及酗酒習慣，不會服用安眠藥等藥物，更不會有服用過量的問題。

若本人:

● 無故死亡或失蹤被發現屍體，有外加被施暴或打鬥掙扎痕跡、或浮屍海上，絕非本人自殺所造成。
● 被發現有性交痕跡，或性器官受傷，絕非本人合意下發生性行為。

若手足在看完此聲明之後，近期或將來發現本人失聯，請替本人討回公道，謝謝。

光復香港 時代革命

姓名:
簽名:
日期:

----------------------------------------------
反對修訂逃犯條例
不自殺承諾書

我， （姓名）沒有任何會使我突然死亡的已知疾病。我沒有濫藥及酗酒等不良習慣。我沒有借高利貸。除了支持解散黑警及要求追究警暴，我沒有與任何類型的不法份子有來往或交接。我沒有與任何人交惡，亦沒有感情問題，不存在仇或情殺可能。我是一名 （職業），我承諾不會在沒有安全操施及沒有其他工友在場或協助的情況下，使用任何可對本人生命構成危險的器材或進行任何可對本人生命構成危險的工作。

我謹此鄭重承諾及聲明於五大訴求得到滿足前，不會以任何方式傷害自己及不會自殺。如果將來我以任何不自然的方式死亡或失蹤，請務必徹查。

我會將此不自殺承諾書交付二/三位信任的人，並會每一天早、晚與他們聯絡、報平安。如果您們在24小時內，未有接獲本人的音訊，請聯絡我的家人，徹查及追究事件，還我公義。聯絡如下：

1) 姓名： 關係： 電話：
2) 姓名： 關係： 電話：
3) 姓名： 關係： 電話：

補充事項：
香港特別行政區政府假借公義之名，漠視香港各專業團體、數以百萬計的市民，以致台灣當局的反對，強推逃犯條例之修訂，行送中之實。香港警察助紂為虐，漠視香港法律、警察通例及道德，多次使用不恰當、過份及非法的武力，凌虐市民、草菅人命。我明白香港景況極之危險，任何退縮都會使香港從此沉淪、萬劫不復；香港市民從此失去自由、自主、尊嚴及安全，於被監控、打壓中消亡。

為此，我支持並會積極爭取五大訴求：(1)撤回送中惡法；(2)撤銷直接或間接因反對修訂逃犯條例而被捕者之檢控；(3)撤回暴動定性；(4)解散警隊、追究警暴；及(5)解散政府、立法院，並立即實行雙真普選，以扭轉腐敗的體制，光復香港，還政於民。

為了以死明志的烈士、於警暴及警黑合作中受傷、殘疾甚至死亡的香港人及香港的未來，我承諾堅持下去，絕不放棄！兄弟爬山，各自努力；和理勇武同行，不篤灰、不割席；與香港人相約煲底除罩相見！

立約人簽署：
立約人姓名：
立約日期：

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？

自推十野

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1